「有片」816推出 香港加油第二集MV

唔好意思，阻你吔小小位，希望靠段片可以凝聚到更多人。這是我第二個推出以「香港加油」為題材的片段，希望大家多多支持，如果支持的話請俾like及將佢forward俾你身邊嘅朋友。香港一起加油。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

收到

為方便大家收看